{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_018924",
        "source": "도서",
        "writer": "김용철",
        "ISBN_ISNN": "978-89-3520-841-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "맛객의 맛있는 인생",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2010-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "진설옥설렁탕 명덕점"
    },
    "text": "大邱広域市南区明徳路34ギル11に位置したオーナーユ氏の煎餅·薬味をたっぷり載せてくれる店だ。 この家は周辺に食べられるソルロンタン屋がないため、周辺の会社員がよく訪れる。 価格的な面でも負担にならず、多くの人が好んで訪れるところだ。 オーナーは韓国の代表的な湯飯料理であるソルロンタンのことで、周辺に簡単に食べられない理由が多くないのが残念だという。 ここは24時間営業で多様な年齢層の顧客が訪問する。 一日訪問する客が多く、オーナーの深い味に対する努力が料理によく反映されている。 ここは大邱明徳交差点に位置し、営業時間は毎日00:00~24:00だ。 多様な湯飯飲食と麺類がメニューであり、おいしく食事ができる。",
    "QA": [
        {
            "question": "この店の場所はどこですか？",
            "answer": "この店は大邱広域市南区明徳路34ギル11に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この店の名前は何ですか？",
            "answer": "この店の名前はオーナーユです。"
        },
        {
            "question": "この店は何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "この店は毎日00:00〜24:00まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "この店ではどんな料理が食べられますか？",
            "answer": "この店では多様な湯飯料理と麺類が食べられます。"
        },
        {
            "question": "この店は24時間営業ですか？",
            "answer": "はい、この店は24時間営業しています。"
        },
        {
            "question": "なぜこの店は周辺にソルロンタン屋がないのですか？",
            "answer": "この店のオーナーは周辺に簡単に食べられないソルロンタンがあまりないことが残念だと思っているためです。"
        },
        {
            "question": "この店にはどんな年齢層の客が訪れますか？",
            "answer": "この店には多様な年齢層の客が訪れます。"
        },
        {
            "question": "この店の特徴は何ですか？",
            "answer": "この店の特徴はたっぷりの薬味を載せた煎餅や、オーナーの深い味に対する努力が反映された料理です。"
        },
        {
            "question": "この店はどのような客層に人気ですか？",
            "answer": "この店は周辺の会社員などがよく訪れるため、働く人々に人気です。"
        },
        {
            "question": "この店の価格帯はどうですか？",
            "answer": "この店は価格的にも負担にならず、多くの人が好んで訪れることができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 226,
        "QA": 338
    }
}